馬浚偉: 黃雨係會水浸㗎

黃雨會水浸=洪水仲係黃雨？